無知一問 點解呢張圖咁出名 周圍都用佢黎串人/表達意見?

想知點解.......

oringal meme format:

之後啲台仔覺得下面條仔個樣好正,搵咗更加多佢嘅相,整咗一系列嘅圖

同場加映:

我就爛是一個於 2019 年 10 月起源於 Reddit，11 月底開始在臺灣流行之迷因圖。
因上圖使用帶有消沉、頹廢形象，下圖使用燦爛笑容的形象，形成完全自暴自棄、放棄治療的情境，因而在各社交網路廣泛散播。

太勁了!有哂前因後果!
大佬唔該哂